覺唔覺牙土（緊身）算係近年非建制陣營入面最打得嘅一位

以往有事都係最先出嚟拆嗰堆，

又熟規程、法律程序

尋日更加撚到建制一棟都冇，近年都冇乜呢啲情況

算係吊打不少其它非建制

認同請分享

因為其他飯民根本就唔讀書
佢一生人就係做議員 做得耐識咁解

diu開錯台

唔記得波台係熱狗台

有冇手足當初係投牙土

而家可以唔洗怕醜大叫

＂我投咗牙土呀屌＂